男神今日主動聊我傾計

今日上堂男神主動聊我傾計
但我太緊張，唔識點應佢
但已經好開心

分享下都要負皮

連登有愛
多謝偷偷留下正評既你

對唔住囉

佢聊你講咩

讀書成績點

其實佢只係隨口問下

想你幫佢做assignment

其實我知 但都好開心

唔會嫁 佢讀書好叻叻ga